[集思廣益] 勞資問題 徵求意見

是咁的
朋友係惠康一間外判公司返工 捷X/X安
個判頭叫葵X東 電話：6999 555X
X唔係3 又唔係5
因為公司內小圈子問題同我朋友講不用上班住 直至再通知
然後兩個月都冇叫佢返又冇編更表
咁我朋友向勞工處追討返代通知金&勞工假錢（一直都俾少）
點知個判頭話係我朋友無故缺席
倒追佢一個月通知金
仲好串咁話自己贏左95%

有冇巴絲熟悉勞工法例幫手俾下意見？